邊個再話同警察和解邊個就係鬼

我唔反對警察入面有極少量有良心既人
但係你唔好期待佢地會出黎發聲

基本上大部份都係恨不得打死哂示威者既黑警
醒既黑警會係2047大限前搵夠錢移民
蠢既黑警會照繼續聽order做野直到2047被公安取代

但無論醒既同蠢都有一個共通點,就係佢地好樂意打示威者,當你地係殺父仇人咁打
所以唔好再諗同警察和解,因為有良心個d一定唔會出聲,亦出唔到力

定延表示認同

老蛇認同

我同意樓主。

包括你娛樂台個post

認同老闆

因為同儕壓力or經濟壓力
有良心個d一定唔會敢唔出,一定唔會幫
同警察和解簡直係痴人說夢
佢地只係當你地係佢升職路上既一粒沙石

認同

寶礦力同意

唔反對策反，但不能和解

【勇武】逐步建立香港武裝力量

最起碼死返5個先滿意

同定妹和解了

佢哋都係人,佢哋畀人洗咗腦啫

佢地既心入面只有金錢同權力
2047對入面大部份既黑警黎講根本無感覺
因為佢地只係由港共既狗變成土共既狗
唯一一個令佢地幫我地既方法既可能就係
香港擺脫土共
咁佢地就做下一個香港政府既狗

佢哋都係最低下嗰層, 出份糧畀人擺上枱, 佢哋有一日會同政府攤牌

佢地樂於受呢份糧
更樂於為呢份糧打示威者

的確有咁既人, 但應該有部份人係被大環境所迫

吊 岩撚到仆街

邊個再講叫班狗從良同我入來